攬炒團隊會唔會令國際社會關注黑太子831事件

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

召喚攬炒巴

Push

請求美國制裁香港警察

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫多十個人簽

831同新屋嶺

【文宣入黎】9.15北角、炮台山 福建幫打人 影片合集